人工智能取代晒d職業，世界會變成點?

連it 狗都會被人工智能取代，以後成個世界8成人冇工開個世界會變成點

貧者愈貧

唔會有咁ga可能

因為人會不斷有新需求